# egien
共有三个branches,分别存放3个问题的答案
问题1 ：find_integers


问题2 ：dnn_app


问题3 ：中文错别字检测

附加问题回答：
 a. 平时阅读哪些技术类书籍 
    《统计学系方法》、《机器学习》、《机器学习实战》、《数学之美》、《算法导论》
 b. 当遇到技术问题时，常去哪些网站寻找帮助
    先google 结果不理想会去官网看文档
